Chris Pratt與吳京共晉晚餐 十分期待《戰狼3》

6月28日晚，來華宣傳新電影《侏羅紀世界2》的好萊塢男星克里斯·帕拉特通過微博曬出和吳京的合影，並寫道：“I was very lucky to have dinner with the Wolf Warrior Wu Jing@吳京 ！ Can‘t wait for the sequel， Wolf Warrior 3！Speaking of sequels。。。thanks for welcoming us to Shanghai where we’ve had so much fun discussing all things。（我很幸運能和戰狼吳京一起吃飯！以及迫不及待期待《戰狼3》了！說到續集……謝謝你歡迎我們來到上海，在那裏我們討論了很多事情。）”